一人一首最鍾意嘅Backstreet boys 歌

Shape Of My Heart

每晚一定聽一次先瞓得到

經典

有幾套電影都用呢首歌

Tell me why~

Inconsolable

Ching識貨

少咗Kevin但都咁好聽

As long as you love me

I Still...

我第一首聽就係呢首

Need you ~

呢首好似冇咩人識
其中一首我好鍾意嘅

anywhere for you

get down

nick細個好正，愈大愈
aj

Drowning

incomplete
inconsolable
i still
something that i already know

簡唔到一首

Quit playing games
Everybody
We’ve got it going on
The call
===================
How did I fall in love with you (即She遠方 )

一首真係揀唔落...

I be there for you~
You are my fire~

咁冷門
唔怪得話勿相認

因為冇出碟
有好多好正嘅都冇出碟

呢首我中學成日同啲fd一路行一路唱
Nick大個真係走晒樣
AJ 2009嗰期肥咗唔少

我有個fd超鍾意呢首

其實叫我揀一首都好難揀

幾首真係太經典喇

I want it that way
經典之作

longer

drowning, this is us, Spanish eye, helpless when she smiles

我上面貼嗰首有出過碟喺millennium 裏面，不過好似喺某啲target version先有，我喺Spotify都揾到

仲有呢首missing you聽講好似又係出過碟但好難揾到

incomplete
drowning
inconsolable

細個果時覺得 Nick 好靚仔,
頭先 google 番 d 近照都唔太差丫

show me the meaning of being lonely

睇嚟好多人鍾意

Spanish eye我都好鍾意

香港行貨多數冇
要上網聽

仲以為中後期啲歌冇乜人鍾意添

因為成個風格轉咗
以前係花美男，依家行型格路線

好黑暗

inconsolable

冇人中意 The Call 同 Bigger ?

I want it that way

Was waiting for a lie to come true

同埋依家先知以前係諗住howie做lead vocal
但因為唔夠商業化先轉做brian

btw想知有冇人三年前去左九展睇佢地